# projeto_script_FATEC
Esse é um repositório de um projeto avaliativo da disciplina de Programação de Scripts da Fatec (Taquaritinga - SP), do curso de Análise e Desenvolvimento de Sistemas que foram utilizados CSS, html e JavaScript. 
